其實講逐步逐步向後退既人係咪痴撚線？

講依句說話既人好撚肯定冇去過前排
防暴一步一步黎既時候當然可以逐步向後退
出速龍同催淚彈仲慢慢一步一步走？
你想害死幾多前排義士？

我明白你地擔心人踩人
但地形唔複雜、闊馬路既情況
再加上唔係叫你搏撚咗條命跑
人踩人既情況冇乜可能發生

唔要求你跑喇
你急步快少少比前線義士撤退得唔撚得呀？
硬食住催淚彈仲要慢慢走
食撚晒速龍啲棍仲要慢慢退
做前排已經辛苦 唔好再要我地受多餘同無謂既苦啦唔該

我就係其中食曬催淚彈既人 唔只一次
其實行慢d反而令到我地更加辛苦

push